邊個巴打負責寫古天奴wiki?

又寫得幾好

補返link

阿仙奴甘道夫